人大咗真係唔好咁多野都咁上心

就算就算花光心機守每一個諾言最後誰又會可憐
咁嘅話最後受傷嘅都係自己

其實WFC一件毒撚既諾言？

不要再說了